# README #

このレポジトリは、自分のライブラリを集めたものです。
普段はプライベートにしていますが、面接の時のみパブリックにしたりします（笑）
以前は、自宅サーバのSVNにしていましたが、時代も時代なのでgitにまとめてアップロードしています。
当時はbitbuketしか無料のプライベートがなかったので、bitbuketに入れています。


### 構成 ###

- mylibs （自分のプライベートのライブラリを集めたところ）
	- abps 
		- 以前、どこかの会社にいた時に作成したものを整理したもの、あまり大したものではない

	- goyotsuya
 		-  最も頑張ったほぼ全てを自作ライブラリにしたものです。
 		- 定石事典、対局ソフト（P2P--UDP Hole Punching, UPNP--）、対局ソフト（pop3）、インストーラなどがあります。
 		-  GUIは年寄りのために伸び縮みができるようなフレームワークを自作で作成しました。
 		- ボタン、コンボボックス、スクロールビュー全て自慢の自作です（バグが多いけど 笑）
 		- 囲碁の仲間に配って終了状態です。
	- igotomo-engine
		- これらのすべてのソースの中で新しい方なのでソースの完成度はこれが最も高いです。
		- スマホ用の囲碁のアプリを作成しようと作成したもの、
		- ライブラリーやエンジンまで作成して放置状態（笑）
		- プライベートのソースの書き方はgoyotsuyaがほぼ最新の書き方
		- いくつかのNetworkプロトコル、データ構造（メモリ断片化に優しいもの）
		- 囲碁のエンジンなどが入っています。
		- その他、backtrace関数を自前で作ってみたり

	- panda/ProjectPanda 
		- goyotsuyaのGoYotsuyaのサーバ部で、自宅サーバを想定したP2PのStune Server。
		- P2Pは、UDP Hole Punching, UPNPを使っています。
		- 自宅サーバなので、DBを使わずにtryの変形でユーザを管理します（爆速）
		- データ管理もファイルを使ったり、memcpy,memcmpなどをアセンブラで最適化したり。。。

	- memory_pool
		- メモリプールです。
		- 会社の勉強会のためにわざわざ作ったものです。
		- mallocやnewを乗っとり、プールが使える仕組みです。

- wonder_planet （今の会社で教育のためにわざわざ作成したコード）
	- 大した内容ではない
